細行既Travel Consultant 做唔做得過？

是咁的
岩岩畢業搵工，去左間細行interview，做埋d tasks，成三個幾鐘先走得
之後話比個offer我係萬二，返星期一到六，星期日輪流on call聽電話
個interviewer話叫我有定心理準備日日都要OT先.........
老闆話白紙OT就一定嫁啦，慢慢做落去就會上手.....
老闆話其他我白紙，請我係唔抵，但見我都好多旅遊經驗先比個機會我

其實我真係有興趣，但見呢間行成日都keep住請人.....怕有伏
有無巴絲可以分享下經驗？

中學畢業就做
大學大專唔好做

又星期六又星期日又3粒鐘task又ot 先得12k

有冇最低工資

痴線
同做狗無分別

12K
6日
日日OT
咁既OFFER都做除非樓主你自問係隻狗啦

老闆話比多左我。。。。。我來回車程日日都要兩個半鐘
但身邊朋友都叫我捱下。。。。

我係大專畢

咁既老細好極有限
佢實叫你捱架啦 你唔捱佢邊有得嘆

唔好做 搵過第二行好過 辛苦得黎無價值

唔好做。
後生個班有人做到一年半載已經叫耐就知咩事喇

呢行做十年都冇20k，仲要返六日，咁都仲要諗

唔好浪費自己青春 寧願花多少少時間搵過第二份好過

跑數

返一至六, 日日OT, 星期日仲要ON CALL, 但得果12K
搵過另一份好過喇

[delpost]id:sinyichu4-c@mycityu.edu.hk/pw:96811403001/#7
[/delpost]